有冇人試過係Under Armour HK官網買野？

岩岩係佢官網買左對籃球鞋，有冇人都試過買係個網買野，訂單之後要幾耐先送到？

上eastbay or footlocker仲好，款多好多又平